老娘的草根飯堂 － 薑餅人杯子蛋糕

今年聖誕特別忙…
其實係我衰，星期六日hea做 ，諗住平日夜晚好快攪ge ，結果就梗係唔得啦 ！
本來想放棄了，但晚晚個心囉囉攣 ，結果還是忍不到做左d ！
聖誕都係要係party食下應節野先開心既！

岩岩同事食完，大家都話幾好味 ！
而且唔甜，好濃朱古力味，加上有少少酸的cream cheese
食到飽晒都仲食得落！
好開心！！！～
如果有得早走就更好喇～

My fanspage:
My blog:
ig: _oldlady_
薑餅人杯子蛋糕：[url]
[/url]

老娘bb

正喎

原來我未落圖，超百痴

留名整比自己食

聖誕快樂！

呢個食左～你就唔會

整比你屋企人食！！！

聖誕快樂
Btw睇返張圖
隻薑餅得兩隻色好似好單調
等我自己整個時落下其他色先

我唔記得落圖你都睇到

其實我有買色膏可以整～但我好寡～覺得無咁多顏色感覺舒服d

btw其實係我懶，一支擠花袋想ko晒d薑餅人，本來連咀都無，係用唔晒唔想嘥佢先有口

好難整呀

做咩呀？

其實整是但一樣就好夠，係我特別貪心ge

老娘，幾時幫平仔整返餐似樣D既？

佢呢排聖誕都要食狗飯

你整餐聖誕餐畀佢啦

關雲長佢識煮野架...咪玩啦

老娘

老娘 我想問吓如果唔要CreamCheese Topping, 想要街嗰隻好甜嘅忌廉 可以點整？即係街賣緊嗰種啲忌廉硬硬哋又企身，係咪就咁打忌廉就Ok? 想整俾男友食

係，比例係淡忌廉：糖，10:1
打到9分發，即係好似你街賣果隻硬身，再入擠花袋一樣咁擠就得
但忌廉室溫唔擺得番，你要拎出街最好雪袋加冰包